要想讓它發揮作用，這些節目的幾乎所有其他方面都必須看起來真實，這就是為什麼許多節目看起來像一個怪異的名人模擬市民《帝國評論：嘻哈音樂椅與瘋狂的肥皂劇扭曲》| Judnick Mayard | 2015年1月8日| DAILY BEAST
於是，他看著她，微笑著，禮貌地說了一句“一切都好嗎？”這位有權勢的國會議員寫到了“豐滿的乳房”| Asawin Suebsaeng | 2015年1月7日| DAILY BEAST
注：UNICOR使用其囚犯處理從呼叫中心操作員到舊電腦的人工拆除者的一切事務。“真正的家庭主婦”如何在監獄中生存：“我看不到[特蕾莎·朱迪絲]在這裡散步”|邁克爾·霍華德| 2015年1月6日|每日野獸報
洛佐亞說：“政府只是想抓住（華雷斯卡特爾）中的大魚，他們忽視了其間的一切。”。一名告密者、一名失蹤的美國人和華雷斯的死亡之家：在大衛·卡斯特羅12年的冷酷案件中|比爾·康羅伊| 2015年1月6日|每日野獸|
照Tumblr的做法去做，把她最後的話從互聯網上抹掉，抹去她想讓全世界聽到的一切。掩蓋和關注巨魔：事實上，這是關於自殺新聞中的道德問題| Arthur Chu | 2015年1月3日| DAILY BEAST
因此，幾分鐘後，我對他說，“用這把勺子做的一切都很甜！”德國音樂研究院（Amy Fay）
他想告訴她，如果她打電話給她父親，這將意味著他們的一切都結束了，但他拒絕了。宅基地主人奧斯卡·米切奧
根據我們的道德觀念，歐洲的一切都是亂七八糟的，這裡沒有我們所謂的“男人”。德國音樂研究|艾米·費伊
她從來沒有意識到，她自己性格中的矜持與此有很大關係，也許與此有關。《覺醒》與短篇小說選集《凱特·肖邦》
我想把它用在莫德身上；記住，我會照顧好一切；你根本不必給自己添麻煩。埃爾斯特的愚蠢|亨利·伍德夫人